加入監警會既余黎青萍係做過林鄭競選辦

再睇埋呢新聞，就知佢係咩人
你仲信林鄭有誠意解決問題？

余黎青萍的相關言論，本來是發表在前政務官的群組上。余黎青萍在訊息內提出「四不」做法。第一，不適合設立調查委員會，因為此舉會繞過現行處理這類事情的機構；第二，不適合進行特赦，因為這會損害合法拘捕及檢控的體系以及摑了警方一巴；第三，不適合放棄公平的司法審訊；第四，不適合向那個「瞓身」尋求外國支持以對付自己城巿的人的說辭退讓。她表示，做出上述四項中的任何一項都是最不適當，並且是對支持政府的沉默大多數的最大蔑視。最後，她更表示對曾經備受政務官尊崇的陳方安生「完全失望」。

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

其實好簡單

委任彭定康做監警會主席

我諗有一半和理非即刻收檔

加多一個余若薇

唔會
制度問題，個會本質上就係廢
無權做任何嘢

警監冇權傳召証人跟本係垃圾

正解，咩人做都一樣